20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(4)

此Post 為Offer god/Interview God/GPA god 集中區, 另外一個non jupas 討論區只for資訊交流,所有大神會保佑呢到所有留comment既人

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

CityU Offer God
CityU Offer God
CityU Offer God
CityU Offer God
CityU Offer God
CityU Offer God

PolyU AML offer god
BU HRM interview offer god
CityU MKT interview MGT GBSM offer god
GPA god Scholarship god

HKUST BM offer god

Edu offer

Eduhk offer god

BU GIS offer god

Bu offer god
City offer god
Edu offer god

新post lm
HKU offer god

Cu offer god
Edu offer god
HKU offer god
Bay offer god

CityU Offer God
CU Offer God
PolyU Offer God

BU OFFER GOD

Offer god

BU offer god

Polyu IM DM interview god offer god

CityU interview offer god
BU interview offer god
GPA god

Bu offer god
Edu offer god

BU Offer God
CityU Offer God
CU Offer God
EDU Offer God

poly interview god
poly offer god

Poly AOS Offer god

八大是但咩offer都好god

希望呢個禮拜收到Offer
PolyU AOS AML Offer god
Please Bless Me

Bu offer god!!!!!!!!

BU Offer God
CityU Offer God
Polyu Offer God
EDU Offer God
Interview God

PolyU GSCM offer god
CityU offer god
BU offer god

跪拜
INTERVIEW GOD
OFFER GOD
NURSING GOD

POLYU OFFER GOD
BU OFFER GOD

CityU offer god
BU offer god

PolyU offer god
CityU offer god
Bu offer god

跪拜hsu HRM interview god
Hsu HRM offer god
cGPA god

CityU Offer God

CityU offer god
PolyU offer god

polyu offer

Poly interview offer god
City interview offer god
Edu offer god
Lingu offer god

CityU interview offer god
PolyU interview offer god
BU interview offer god
GPA god

POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD

叩謝offer god

OFFER GOD

Polyu offer god
Cityu offer god

Hku offer god
cu offer god
ust offer god
polyu offer god

巴打咩科
aim 3大同poly

Bu offer god

Cu offer god

offer god

拜拜神先

City offer god
Poly offer god

Hku offer god
Polyu offer god

hku offer god
ust offer god
polyu interview god

HSU HRM INTERVIEW GOD
HSU HRM OFFER GOD

Offer god interview god

City CAH offer god

HKU offer god
Polyu Offer god

Cityu interview god offer god
Polyu interview god offer god

GPA God
CityU Interview God
CityU Offer God

CityU Offer God
CityU Offer God
CityU Offer God
CityU Offer God
CityU Offer God
CityU Offer God
CityU Offer God
CityU Offer God

CityU management offer god

啱啱派左

HSU HRM OFFER GOD

CityU Marketing offer god

Bu offer god
City offer god

GPA GOD
HKU BA OFFER GOD
CU BMBL OFFER GOD
BU BA CHIN OFFER GOD
CITYU BA C&H OFFER GOD
EDUU BED CL OFFER GOD
POLYU CBS OFFER GOD

等n手

想問下各位師兄 ou interview 一定要in?
我見科野收2.3 2.4 我2.8
會唔會唔收? 當水泡
利申in個日我生日 點坐定定等佢

Cityu Offer god

ching都係等緊cah?

UST Offer God

係呀 你都係？加油加油 一齊做同學

好似上年見過你

我gap呀 你呢？ 不過我上年冇報cah

TG?

City management offer god
City bom offer god

Ching gpa幾多

3.28

Ching 加油！應該冇問題的

Yr1 city gbsm定information management

Btw 我yr1報yr2淆淆地 多謝你

BU AVA interview offer god

city management offer god

PolyU offer god

CityU Offer God

PolyU Offer God

BU Offer God

GPA God

我們在admission office中的offer god：
願眾asso/hd仔女都尊祢的名為聖。
願祢的offer降臨；
願祢的旨意行在地上，
如同行在天上。
我們每個sem的gpa，
今日賜給我們。
免我們的爛grade，
如同我們免了人的爛grade。
不叫我們遇見free rider；
救我們脫離killer。
因為國度、權柄、榮耀，全是祢的，
直到永遠。阿們！

Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god

poly bse offer god

bu film interview god

HSU HRM INTERVIEW GOD
HSU HRM OFFER GOD
CGPA GOD

中大offer god

Offer god
GPA OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
BU OFFER GOD

BU Offer God

CityU Offer God
CityU Offer God
CityU Offer God
CityU Offer God
CityU Offer God

HKU Offer god

PolyU 25/3 12:00 ISTL OFFER GOD

poly offer god
city offer god
bu offer god

gpa god

HKU offer god

Thanks city u offer god

Bu offer god
CityU offer god

Polyu is offer GOD!!!!

Hku poly edu ou bu cityu offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

HKU offer god bless me
GPA god bless me

求下Cityu CAH offer god俾個offer啦

HSU HRM OFFER GOD
HSU HRM INTERVIEW GOD
CGPA GOD

Cityu offer god

收到教大offer了 senior year入

本身話3月頭interview 但後來話延期會另行通知，點知一通知就話畀offer我了

PolyU AML offer god

cu offer god

POLY OFFER GOD
POLY INTERVIEW GOD
CGPA GOD

City CAH Offer god

Hku Lingu edu cu city interview/offer god plz🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

HKU OFFER GOD

god adore

Interviews god 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
Offers god🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

PolyU offer god
Bu offer god

CGPA GOD
HSU OFFER GOD
HSU INTERVIEW GOD

PolyU AOS AML Offer god
PolyU AOS AML Offer god
PolyU AOS AML Offer god

Poly offer god
BU offer god

CityU offer GOD
Polyu offer GOD
Cu offer GOD
Edu offer GOD

Poly offer
Cityu offer
Bu offer
Pls

CityU Offer God
CU Offer God

Jesus offer god!

Edu Offer God

City Offer God
City Offer God
City Offer God

EdUHK offer god

CU offer god
Polyu offer god
Cityu offer god

等緊
CU offer god
Poly offer god
收到之後放City Bu offer

BU GIS Offer God

CityU Offer God
BU Offer God
PolyU Offer God

HKU OFFER GOD
CUHK OFFER GOD

CityU marketing offer god

祝各位有offer

入嚟多謝返上個禮拜有interview希望之後收offer

GPA GOD
HKU OFFER GOD
CU OFFER GOD
EDUU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
BU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD

GPA god
HKU offer god

Cityu CAH offer god

PolyU offer god
BU offer god

Edu Offer God
CityU offer God
LingU Offer God

BU Offer God
EDU Offer God
PolyU Offer God
CityU Offer God

Polyu IM offer god

Thanks Polyu IM interview god

City offer God
BU interview offer God
N手飯God

EDU offer God
CityU offer God
BU offer God
PolyU offer God
HKU offer God
CU offer God
Gpa God

Edu offer god

Eduhk BAFS offer god
PolyU offer god
Bu interview god
BU offer god

Hku offer god
Poly u offer god

HSU OFFER GOD
HSU INTERVIEW GOD
CGPA GOD

自己拜

Cu offer god
City u interview & offer god
Poly u interview & offer god
Bu interview & offer god
Lu interview & offer god
Edu interview & offer god
Ou offer god

幫女朋友拜
City MC interview & offer god
Edu Chinese interview & offer god
Cu interview & offer god
Lu interview & offer god

PolyU AML offer god
PolyU AML offer god
PolyU AML offer god

Cu ibba interview god
Ust bm offer god

Poly ISTL offer god
0000見

poly offer god

Poly offer god

CityU offer god
PolyU offer god
Bu offer god

CityU Offer God
CityU Offer God
CityU Offer God

Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god
Please

BALSS offer god

HKU BBA(LAW) offer god

Thanks ooooooffer goddddd!!!!

PolyU GSCM offer god
CityU IM MKT MGT offer god
BU offer god

BU MARKETING OFFER GOD
CITYU IM INTERVIEW & OFFER GOD

ust ee offer god
poly ise offer god

i love u sooooooo much offer godThank Youuuu

Interview god

Cityu CAH offer god plz俾個offer我

Thanks offer god
BU HRM interview offer god
CityU MKT interview MGT GBSM offer god
GPA god Scholarship god

CU OFFER GOD
CITY OFFER GOD
HKU OFFER GOD

cityu offer god

POLYU OFFER GOD

Hku interview god
poly interview god
city interview god

跪求
CU Offer god
Polyu Offer god
Cityu Offee god

PolyU offer god
Cityu offer god
Gpa god

幫frd拜
Cu offer god
Bu offer god
求主賜佢一個offer

還神
多謝offer god

CityU offer God
Bu offer God

Thanks offer god
BU HRM interview offer god
CityU MKT interview offer god
GPA god Scholarship god

City management As2 offer god
Bu marketing offer god
Cu gender offer god
Poly offer god

Bu HRM Interview god

Eduhk pgde offer god
Bu offer pgde god

還願 收到offer了

BU GIS offer god
EDU offer god

Poly offer god
City offer god

poly offer god
hku offer god
bu offer god

city offer god
u offer god

Polyu interview offer god

知唔知如果收到directly offer今個sem係咪可以hea讀?

HKU Offer God
CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God

Hku offer god

HKU information management offer god

City god
Polyu god

Polyu Aml offer god
Polyu Aos offer god

Polyu
Cityu
CUHK
Please be good to me

Polyu offer god

CU offer god
Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god

bu offer god

跪拜
HKU CU INTERVIEW GOD
POLY OFFER GOD
NURSING GOD

Bu offer god
Cityu offer god

CU interview god
BU interview god
EdUHK offer god

PGDE offer please

Cah offer god

GPA God

HKU Offer God
CU Offer God

god

Poly ESD offer God

Edu offer god!!
Cityu offer god!!
Hku offer god!!

BU HRM interview offer god
CityU MKT interview offer god
GPA god Scholarship god

Poly AOS offer god

EduU offer God
CityU offer God
PolyU offer God
Gpa God

PolyU GSCM ISTL offer god
CityU IM offer god
BU HRM offer god

eduhk BAFS offer god
PolyU offer god

BU Offer God
CU Offer God
CityU Offer God

EduU offer
CityU offer
PolyU offer

CU offer

BU offer

offer god 我放city mech 只求6963

city offer god
bu offer god
edu offer god

CGPA God

City offer god

City Cah cultural heritage offer god

返嚟還神多謝city offer god保祐

city offer god
poly offer god
edu offer god
bu offer god

POLY OFFER GOD

city offer god
poly offer god

就算n手飯都好

EduU offer God
CU offer God
CityU offer God
HKU offer God
PolyU offer God
Gpa God

HKU offer god
HKUST offer god
POLYU offer god

City offer god
Bu offer god
Hku offer god
Cu offer god
Poly offer god

Cityu offer god
Bu offer god

代拜 Bu, Ling U Offer God !

CU Offer God
PolyU Offer God
CityU Offer God

求CU Poly Soc Sci Offer,收到放City Offer
CU offer god
PolyU offer god

HSU HRM OFFER GOD
HSU INTERVIEW GOD
CGPA GOD

Poly AOS offer god
Poly AML offer god

CU Offer God
Poly Offer God
City Offer God
BU Offer God

Polyu interview offer god
GPA god

三大offer god

兩科都派左interview俾你？

HKU offer god
CUHK offer god
UST offer god

求HKU Offer god

兩科都冇interview

HKU interview / offer god

EduU offer God
CU offer God
HKU offer God
CityU offer God
PolyU offer God
BU offer God
GPA offer God

poly offer god
ust offer god

Ust bm offer god
Cu ibba interview god

POLY SPA OFFER GOD
CITY PPP OFFER GOD

offer god比個offer小弟

Cgpa god

Hku a&f Interview&offer god

CityU Offer God
Edu Offer God
BU Offer God
CU Offer God

PolyU offer god
PolyU offer god
PolyU offer god

PolyU Offer God
LingU Offer God
BU Offer God
CityU Offer God

new hope on monday offer god!!!!

HSU HRM OFFER GOD
CGPA GOD

EduU offer God
HKU offer God
CU offer God
CityU offer God
PolyU offer God
BU offer God
Gpa God

Cityu CAH offer god 會生生性性做人

CityU Interview God
PolyU Interview God

Polyu Offer God
Cityu Offer God

God你老母咩，成班垃圾

Bu Offer god
City Offer god
Edu Offer god

Edu offer God

City U offer god

Polyu offer god
GPA god

感謝PolyU Interview God
PolyU Offer God
CityU Interview God

感謝PolyU Interview God
希望PolyU Interview順利
PolyU Interview God
CityU Interview God

HKU MECH offer god
POLYU offer god
HKUST MECH offer god

HKU food and nutrition offer god 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Poly food safety offer god 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Bu testing offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Ou testing offer god 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Edu science 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Polyu gscm offer god

PolyU AOS AML offer God

HKU OFFER GOD
EDUHK OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
CUHK INTERVIEW GOD
BU INTERVIEW GOD
還神：
HKU INTERVIEW GOD
EDUHK INTERVIEW GOD(雖然唔係in得咁好)

Poly AOS Offer god
Placement gpa god

PolyU offer god
BU Offer God

PolyU ageing offer god
PolyU ITC technology offer god

CU OFFER GOD
PolyU OFFER GOD
收到放City Offer

CityU CAH offer God 會生生性性做人

cityu
edu
lingu
offer god pls

CU Offer God
PolyU Offer God
City U Offer God
BU Offer God

Thanks offer god
City mgt offer god
City bom offer god
City im offer god
Bu mkt offer god

EduU offer God
CU offer God
HKU offer God
CityU offer God
BU offer God
PolyU offer God
Gpa God
還神CU有interview，EduU轉submitted ，希望Offer God同Gpa God繼續保佑我

Edu offer god
Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god

Polyu offer god
Polyu aviation Engineering offer god
只求polyu offer

Poly IM offer god

HKU offer god
CityU offer god
HKBU offer god

Edu offer god
Bu offer god
city u offer god

Poly mgt offer god
City mkt offer god

Bu GIS offer god

BU Offer God
CU Offer God
EDU Offer God
CityU Offer God

Bu中文

CityU Offer God
BU Offer God
CU Offer God
Edu Offer God

CITYU CAH OFFER GOD

CU Offer God
PolyU Offer God
City Offer God
BU Offer God

BU offer god
Edu offer god

polyu offer god
bu offer god

幫frd拜
cu interview god
Cu offer god
Bu offer god

PolyU offer god
GPA god

HKU MECH offer god
HKUST MECH offer god
POLYU offer god

cu hku offer god

HKU IM Offer god

UST MECH OFFER GOD
HKU MECH OFFER GOD

City bom offer god
City mgt offer god
Bu mkt offer god

BU offer god
Polyu offer god
Cityu offer god
Edu offer god

Poly AOS offer god
HSU BJC offer god

Cityu Offer God

Bu offer god
City offer god
Edu offer god
Lingu offer god

CityU Offer God
PolyU Offer God
CU Offer God

CU Nursing Offer God
HKU Interview God
Polyu Nursing Offer God

Polyu offer God
cityu offer god

多謝 Poly U offer god還神

Polyu aviation Engineering offer god
只求polyu aviation Engineering offer

Cu offer god
Cityu offer god

CU Offer God
PolyU Offer God
CityU Offer God
BU Offer God

polyu offer god

Bu mkt offer god

city u management

EduU offer God
CU offer God
HKU offer God
BU offer God
CityU offer God
Gpa God

幫男朋友同朋友一拜
Cityu offer god
Bu offer god

city offer god !!! plz~~

Offer goddddd!
如果有我一年唔食雪糕！！！！！

多謝offer god

GPA god

edu offer god
city offer god
bu offer god

CUHK offer god
PolyU offer god
CityU offer god

poly ise offer god
ust ee offer god

CU offer god
poly offer god
city offer god
edu offer god

Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god
Edu offer god

EDU offer god

cityu offer god
polyu offer god

POLYU OFFER GOD
BU OFFER GOD
PLEASE

Polyu offer god
Bu offer god
Edu offer god

POLYU OFFER GOD🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
CITYU OFFER GOD🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
BU OFFER GOD🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

poly ise offer god

HKU offer god
CU offer god
Poly offer god

CU Offer God
EDU Offer God

Bu offer god
Cityu offer god
Lingu offer god
Edu offer god

Bu中文offer god
Ling u中文offer god

CU OFFER GOD
BU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD

Lingu中文派咗interview未？好似唔見有人講

還神 EduU offer God
Hku BA year 1 offer God
CU offer God
Gpa God

hku offer god

還神
thx edu offer god and bu offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Offer god
我真係好想讀書呀

好似未，Ling u中文系好神秘

PolyU ITC technology offer god
PolyU ageing offer god
BU entrepreneurship interview offer god

CUHK offer god

Cityu offer god
Bu offer god
N手飯 god

跪求收到bu hum offer

跪求收到BU HUM offer

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Edu offer god

cityu offer god
bu offer god
eduhk offer god
gpa god

Hsu bjc offer god

PolyU mgt offer god
Cityu mkt offer god

CU Offer God
PolyU Offer God
CityU Offer God
BU Offer God
EDU Ofder God

跪求cityu offer god 賜我一個offer
bu offer god
eduhk offer god

BU HRM interview offer god
CityU offer god
GPA god Scholarship god

CityU Offer God
PolyU interview/ Offer God
BU interview / Offer God
SW Offer God

Bu offer God
city offer God

CityU Offer God
CU Offer God
BU Offer God

HSU HRM OFFER GOD
CGPA GOD
會生生性性㗎 拜托您呀

PolyU ITC technology offer god
PolyU ageing offer god
Bu entrepreneurship Offer God

BU Offer God
CITYU Offer God
POLYU Offer God

順順利利 拜托
Bu offer god
City offer god
Edu offer goo
Poly offer god
Lingu offer god

cityu offer god
bu offer god
edu offer god

求cityu offer god 俾我一個offer
bu offer god
eduhk offer god

CityU offer god
BU offer gid

PolyU AOS AML OfferGod

Bu offer god
City offer god
Lingu offer god
Edu offer god
求下你啦 我真係好努力架啦 可唔可以比我入返u

HSU HRM OFFER GOD
CGPA GOD
拜托您啦

真offer god hack hku non ju systen🙏

HKU offer God
CU offer God
GPA God

Poly offer god
Cu offer god

PolyU GSCM offer god n手飯
CityU IM MGT offer god
BU HRM offer god

CU Offer God
PolyU Offer God
CityU Offer God
BU Offer God
EDU Offer God

Offer God
Interview God
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

PolyU data science offer god
BU Computet Science offer god
City data science offer god

HKU Offer God

HKU Offer God
CityU Offer God

CU OFFER GOD
BU OFFER GOD
HKU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD

感謝PolyU Interview God
祈求PolyU Interview 順利
PolyU Interview God
CityU Interview God

求cityu cah offer god 俾我一個offer
bu offer god
eduhk offer god

HKU BA year 1 offer God
CU offer God
BU God
Gpa God

PolyU offer God
CityU offer God

反省了 知驚了 offer god

還神比Offer God
CGPA God
求求你
好想meet offer

cityu offer god
bu offer god
eduhk offer god
淨係想有書讀

CUHK Interview God
HKU Interview God
Polyu Offer God

HKU offer gooddd please

Polyu offer god
Bu offer god

跪拜 Cityu Offer God

City cm offer god
Gpa god

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god

PolyU ITC technology offer god
PolyU ageing offer god
BU entrepreneurship N手飯god

CU offer god
Bu offer god
CityU offer god

Hku offer god!!

每日一拜
poly ise offer god

City offer god
Bu offer god

cityu
cu
polyu
offergod

求cityu offer god 賜我一個offer
bu offer god
eduhk offer god

跪求
City cm offer god
Gpa god
N手飯god都好

Polyu Offer God
BU Offer God
City Offer God
Hsuhk Offer God

CityU CAH OFFER GOD

hku offer god
ust offer god
polyu offer god

city offer god
bu offer god
eduhk offer god

offer god
我想讀書啊

EDUHK OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
CUHK INTERVIEW GOD
BU INTERVIEW GOD
DSE GOD
SECOND LANGUAGE REQUIREMENT GOD
PROGRAM ENROLLMENT GOD

還神
多謝HKU OFFER GOD

多謝edu offer神
Gpa神靠你了

Polyu Offer god

GPA god Scholarship god
BU HRM interview offer god
CityU offer god
GPA god Scholarship god

BU offer god
City U offer god

Poly IM DM interview God offer God

CityU offer god
Bu offer god

感謝PolyU Interview God
祈求PolyU Interview一定要順利
PolyU Interview God

BU offer god !!!!

求cityu offer god賜我一個offer
bu offer god
eduhk offer god

有冇City人想要準備Grad嘅老鬼過來人幫手？
有offer 可以問入咗嚟有咩要做
冇offer又可以問下有D乜嘢要留意
可以留低你嘅TG
儘量答盡量幫到大家得幾多得幾多

cityu offer god
bu offer god
polyu offer god

Offer god比個ugc offer我啦please
OFFER GOD

offer god pls help me

求cityu offer god 俾個offer 我啦
bu offer god
eduhk offer god

Cityu offer god
BU offer god

感謝PolyU Interview God
祈求PolyU Interview順利
PolyU Interview God

HSU HRM OFFER GOD
CHPA GOD

PolyU Offer God

Polyu interview god offer god

poly mech offer god

EdU offer god
CityU offer god

PolyU GSCM offer god
大奇蹟日希望有我份
CityU IM MGT offer god
BU HRM offer god

Interview god！！！
Poly Offer god！！！
CGPA god！！！

PolyU Acct offer god
BU Acct offer god
GPA god
CGPA god
求有得讀

誠心祈求
Poly U offer god
BU offer god

CityU offer god

Offer god我要ugc offer
Offer god

BU offer god
POLYU offer god

PolyU Offer God
如果收到Offer一年唔打機

Ust offer god

Poly Aos offer god
Poly Aml offer god

PolyU GSCM ISTL offer god
CityU IM MGT offer god
BU HRM offer god

有冇ching都係拜緊shtm offer god?

Polyu offer god

還神多謝poly offer god

HSU OFFER GOD
CGPA GOD

Thanks poly offer god

Polyu cd interview god offer god

多謝poly offer god
City offer god都理下我

HKU CU INTERVIEW GOD
POLY OFFER GOD
NURSING GOD

BU HRM offer god
靠你啦大佬

Bu offer god
City offer god
Lingu offer god
Edu offer god

求你保佑我入返8大

Poly IM DM interview God offer god

cityU offer god
BU offer god

都知機會渺茫 不過都照拜拜 polyu IM DM interview god offer god

City offer god
Poly offer god
Cgpa god

CITYU offer god

求cityu offer god 賜一個offer俾我
求bu offer god 賜一個offer俾我
求eduhk offer god 賜一個offer 俾我

好多後門人士

Hku interview god

POLYU OFFER GOD
LET ME INNNNNN
I LOVE YOU BRIAN
LET"S GET THIS BREADDD

OFFER GOD求你比我入CD

Polyu cd offer god

Bu offer god
CityU offer god
Lingu offer god

CityU Marketing offer

PolyU AML AOS Offer God

HKU BA year 1 offer God
GPA God

POLYU SHTM OFFER GOD
BU HRM INTERVIEW GOD

CITY OFFER GOD

求cityu offer god 賜我一個offer

Polyu BICS offer god
CU BMBL offer god
仲有其他U嘅interview god
真心想入翻U啊

city offer please!
edu offer please!
Psychology offer pleass!
好驚GAP year，求你俾offer 我，offer God。

Cityu offer god
polyu offer god
Edu offer god
Bu offer god

PolyU ITC technology offer god
PolyU ageing offer god

CITY AIS OFFER GOD
CITY MC OFFER GOD
CITY SOCI&CRIM OFFER GOD

HKU Offer God
CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
offer god
我想讀書啊

Bu offer God
City offer God
Poly offer God

HKU MECH OFFER GOD

求cityu offer god 賜我一個offer
bu offer god
eduhk offer god
真心悔改

CITYU OFFER GOD

CU Offer GOD!!!!!
BU Offer GOD!!!!

PolyU offer god
BU offer god
CityU offer god

我唔敢奢求要一個好好嘅offer
只求offer god比一個ugc offer我就夠

CU offer god

誠心祈求
City cm offer god
Gpa god
N手飯god

求一個ugc offer
offer god

PolyU ITC technology offer god
PolyU ageing offer god
Bu entrepreneurship offer god

HKU BA offer god
CU journal eng offer god

City Offer God
CU Offer God
BU Offer God

CityU Offer God
CU Offer God
BU Offer God
N手飯GOD

Cu offer god
PolyU offer god
CityU offer god

offer god 大佬我要N手飯啊

CityU cah offer god ararar

Cu offer god
PolyU offer god
CityU offer god
BU offer god
EDU offer god

City Offer God
好想讀書啊

求上天給我一個offer

ugc offer god 求你賜我一個offer

Hku fbe offer god

PolyU GSCM offer god
CityU IM MGT offer god
BU HR offer god

hku fbe offer god
cu ibba offer god

Polyu IM Interview god offer god

HKU offer God
Gpa God

Please
City cm offer god
Gpa god

深夜拜下想要6963 thx!!

city offer god
poly offer god
bu offer god
hku offer god

Edu Offer God
CU Offer God
CityU Offer God
BU Offer God

EDUHK offer god

Polyu IM interview god offer god

Bu entrepreneurship offer god
PolyU ITC technology offer god
PolyU ageing offer god

BU HRM offer god
CityU offer god

求ugc offer god 俾我一個offer

Polyu IM interview God offer god

PolyU GSCM offer god
CityU IM MGT offer god
BU HRM offer god

City Offer God
City Offer God
City Offer God
Poly Offer God
BU Offer God
HKU Offer God
Poly Offer God
City Offer God
City Offer God
City Offer God

ugc offer god求你賜一個offer俾我啦